邊個救唐娟？？

可唔可以作到個甜故出黎？